我地缺小左天文台

係現場甚至係前線嘅視野有限，如果各要點嘅天台位置/大廈後梯窗口...etc +walkie talkie, 黑警邊到有增援/邊到開始包抄等等... 中前線都可以有第一手資料
但事前要有人踩線+預先評估黑警佈防

Sor1999

推

我覺得哨兵唔係唔夠，係資料太零碎加上冇一個channel有分析進路嘅意識